如果把企業的目的放在公司法的核心位置就能做到這一切，人們可能很想知道我們為什麼要發明公司。 50年後，米爾頓·弗裡德曼的股東主義已不復存在 
 1994年，數學家彼得·肖爾發明了一種算法，如果在一個足夠強大的量子計算機上運行，就可以很容易地找到這兩個質數。 量子計算機威脅著數字安全的終結。 這就是我們正在做的事情。Jeremy Kahn, 2020年9月11日，《財富》雜誌 
 一家英國電視公司想讓他在一部新的奇幻電視劇《貝奧武夫》中為沒有嘴唇、只有大牙齒的怪物發明一種語言。 談話是把虛構的世界扔到另一個-第89期:黑暗面|凱文·伯格| 2020年9月9日|鸚鵡鸚鵡 
 
 美中間諜糾葛簡史|康斯坦丁·卡克斯| 2020年9月3日|麻省理工科技評論 
 他的目標是完善和商業化技術，而不是發明任何全新的東西。 神經學家對埃隆·馬斯克的Neuralink大腦植入初創公司不那麼確定 
 我仍然覺得創造一個角色並讓這個角色唱這首歌是一個非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那麼害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在哈佛讀本科時，他利用收縮壓讀數發明了測謊儀。 神奇女俠的創造故事比你能想象的更狂野|湯姆·阿諾德·福斯特| 2014年11月3日|每日野獸 
 是麥卡錫發明了小說中對暴力的描述，還是這個桂冠應該屬於荷馬? 讚美是美好的，但與科馬克·麥卡錫的比較已經足夠了威廉·吉拉爾迪| 2014年10月21日|每日野獸 
 改革第一次出現在1935年，當時萊諾拉·斯勞特(Lenora Slaughter)被聘為選美比賽的新總監，重新設計了選美比賽。 那就是她! 驅逐美國小姐選美大賽。 |Amy Zimmerman | 2014年10月6日|DAILY BEAST 
 通過使用另一個自我，他解放了自己，放鬆了自己，所以他可以自由地創造。 堆疊:羅賓·威廉姆斯，不只是一個小人物|喬·摩根斯坦| 2014年8月16日|每日野獸 
 我沒有在“極端”上添加任何東西，也沒有從國外引進任何東西，也沒有發明任何東西。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 好像世界上真正的悲劇還不夠多，非得虛構出來不可似的! 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第158卷，1920年4月28日|各種各樣 
 爭論，創作或發明曲調，犯規，慘敗。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 她本可以編造一個藉口離開; 她現在甚至可以編造一個藉口去。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 如果一個人不願意談論他自己或他的所作所為，他的敵人很快就會編造出他們自己的故事。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯